有冇人玩過喺ig story打x答問題同post相?

呢隻game喺最近好興，問題有好多隻
我個問題係：
「1)你點睇我
2)人生最後悔的事
3)你最想做的事 但一直沒能做到
4)你必須……回答我的問題🤤🤤」
然後我前男朋友喺第二題答「失去左你」
我應該點應佢?

第二題答：識咗你

人地係咁椅氹你一句你就開post
真係對唔住 口臭都要講句 你cheap唔cheap d?

唔洗睇第三題都係答 同你結婚

叫佢咪撚扮情聖！